2017/18 HA 醫管局 interview ［fresh grad]

有無師兄師姐們，可以分享下HA interview，通常technical問題會問咩多？
或者有無已經in左同屆同學，可以分享下，互相幫助

RN?

Yes 我係尼緊2018 new grad。
你尼？

有冇手足知Biomedic intern 出左interview 未